rdr2 online 有隻靚馬真係好玩好多

騎住周圍跑都唔會覺得悶

Pic?

白色阿拉伯馬最靚

現實有架法拉利都會好玩好多

一同佢刷身就白雪雪

白到反光

好細隻 鐘意最新個隻Chestnut土庫曼多啲

我都鐘意土庫曼

lake isabella有冇得捉 定係要買
去過一轉lake isabella差d凍死
利申 冇玩過rdr2 直接買rdo

馬要買冇得捉

咁地圖捉到個d係咪騎完就冇 擺唔落馬廄

ultimate edition嗰隻

賞金20LV隻馬最中意, 又快又壯 灰色多毛又型

Story mode先有得捉， rdo要買